Zum Team gehören Lisa Schill und Saskia Werner. 
Die Aufgabenverteilung liegt auf beiden Schultern gleich. Beide erstellen Fragen, das Los entscheidet welche genommen werden. 
Der Code wird in Zusammenarbeit erstellt. Jeder wird Vorschläge etc. einbringen und Lösungsansätze werden gemeinsam bearbeitet. 